盧卡古自己踩波車，吹到人地犯規

老廢回歸你估講得笑啊